[突發！]連登之子蔣介石已經報左警告班垃圾波台狗！

蔣公又一壯舉

十卜醬囝

十卜樓主

會轉做污點正人